可唔可以將影視台細分電視台同電影台？

搵電影同電視即討好煩

打名search

唔想見到班黨台TVB打手

都係一個原因

開多個分台叫劇透台唔會顯示吹水咪仲好